呢個肥仔係咪無綫藝人何遠東?

大年初二VB152肥仔大戰巴士阿叔 乘客發火粗口橫飛

似係

你越鬧佢越過癮

好似, 咁撚仆街既

驗眼

邊度似

把聲唔似

佢有咁肥咩

成架巴士都係新移民 無一個講標準廣東話 鬧人都鬧得衰過人